發夢下次可以在山上玩

發夢佔高地， d 催淚彈射上來會碌反落去d 狗度， 佢地打人都難， 當幫佢地full gear 練氣